兔仔真幸福! 過着豪華安定的生活！🐰🌟🌟🤗

兔仔真幸福, 過着豪華安定、沒有煩惱的生活 !!

7:30 吃早餐
8:30 玩遊戲
9:30 吃草
12:30 睡午覺
16:00 吃下午茶
17:00 上街玩耍
18:00 回家喝水
18:30 吃晚餐
19:30 同爸爸媽媽玩

N.B.: 實在有太多主人遺棄兔子，主要原因是不理解兔子,覺得牠們悶不親近人。兔子是聰明、群體性動物。如果想養，可在兔友協會參觀然後領養，這裏有太多兔子需要一個家。詳情可去